★有冇可能每名市民派$30000？

很想要

All in 700

薪捧稅扣減公平啲

I AM COMING

派完我不做反政府廢青了

I pay u 34.50 per hour

要做的

會考唔得>工業學院>夜校學位補底，得10000蚊持續進修基金

有冇得回水

IT support
24 hour on call

70後

I studied TI before

only want money！No working

老坑

TI---TC----IVE

80% TI學生係男 仲要係好毒果種!!!

當年觀塘TI 全港最毒

剩係得紡織系有三幾丁女

觀塘TI舊址將會成為歷史...

佢好似澳門咁派錢
邊有人得閒游行反政府呢?

18歲以下

佢都要work喎（下跪）